Ik dacht Miss Elizabeth Bennett zag er opvallend goed toen ze in de kamer kwam vanmorgen.
Haar vuile petticoat heel veel heb gemerkt."
"_u_ waargenomen, Mr. Darcy, ik weet zeker," zei Miss Bingley; "en ik ben geneigd te denken dat je niet zou willen zien _uw_ zuster een dergelijke tentoonstelling."
"Zeker niet."
"Om lopen drie mijl of 4 mijl of vijf mijl, of wat dies meer zij, boven haar enkels met vuil, en alleen, helemaal alleen!
Wat zou ze bedoelen ?
Het lijkt mij een gruwelijke soort fat onafhankelijkheid een meest landelijke stad onverschilligheid voor decorum."
"Het toont een genegenheid voor haar zus dat is zeer verheugend," zei Bingley.
"Ik ben bang, Mr. Darcy," merkte Miss Bingley in een half fluisterend, "dat dit avontuur heeft nogal beïnvloed je bewondering voor haar mooie ogen."
"helemaal niet," antwoordde hij, "Ze waren opgefleurd door de oefening."
